收工未呀屌你老母

利申啱啱返工

覺唔覺得星期6都要返好慘

仲要係自己冇興趣既工

橙，返咩

星期六 要番工架咩？
你地加油

工廠admin

垃圾飲食

仲要好撚肚痛
D單一定長到屎咁

我都返緊

Hea到12半收工